做sales翻IT Double park真係好戇尻

人工底
少福利
人又閪
有無巴/絲打做過，一齊傾下佢地有幾撚戇尻

人地問你做翻, 你可以答IT

做咩*

我講緊賣衫個到啵

成班mk仔/佬/妹